由這一分鐘開始計起， PC仔 means Plastic Condom仔

PC Condom仔

改歌？

無， 古語有云only